增加「廢除／修改公安條例」為抗爭訴求，有無得諗？

公安條例，是為了應對土共而設既法例。土共暴亂平息後，一度被英治政府廢除，後來卻被非法既臨時立法會復原，成為主權移交之後對付示威者既強大惡法，同「不誠實取用電腦」有異曲同工之妙。

反送中義士被控暴動罪，面臨十年監禁，正正係源於呢條惡法。警察更加可以利用呢條惡法，不會因為執行職責而被追究，根本就係黑警專用金手指。

既然特首唔可能特赦被捕者，律政司亦唔會撤控，咁不如從源頭著手，要求廢除／修改公安條例。無咗呢條惡法，佢地就少一樣打壓人民既手段。如果條法廢除咗，佢地仲告條撚？此外，以前因為公安條例被捕、被囚禁既人，都有機會翻案，例如初一義士。

以上係我搵資料之後既感想，如果有錯歡迎指正

我覺得呢個訴求比雙普選更有迫切性，亦都更加實際。對共產黨而言，真普選同香港獨立根本無分別。就算共產黨最後真係肯答應，普選都要deal好多野，要平衡各方利益，點都要拖一段時間先真正見效。但被捕者面對港共司法狙擊，壓力非同小可，如果廢咗呢條法，多少有幫助。

請問全能既連登仔，呢個提議有無可行性？值唔值得推廣？